就黎做奴才 改咩名好

利申：隻貓黃白色

奶黃包

屎片

大佬

傻強

曹曹閉

皇上

劉馬車